{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111584",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 덕계 넘버25 양산덕계점"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数21個であり、常に最高のサービスと客室でお客様をお応えしています。 韓国語の他にも様々な言語で案内サポートを提供しています。 基準人数は2名であり、追加人数の場合には当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。 退室時間は12時と定められており、その後は時間当たり5000ウォンの追加料金が発生します。 寝具類の追加はセット当たり5000ウォンの追加料金がかかります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 また、午前7時から8時半まで簡単な朝食を提供しており、提供品目にはトースト、ジュース、牛乳、チーズ、ジャム(イチゴ/ピーナッツ)、コーヒーがあります。 徳渓で最も安い宿として有名なここは、清潔な施設とゆったりとした大リアルタイム、親切な社長の待遇と環境、そしてコスパの良さなどが人気要因として挙げられます。 宿の部屋は小さいですが、必要なものはすべて備えており、駐車場が少し不便な点があります。 この宿泊施設は出張者や静かな休憩を希望する方に適した宿泊場所です。 全般的に値段の割にはお手頃ですが、いくつかの部分では管理が必要な匂いやタオルなどの問題があります。 しかし、位置は良く、ご主人様は親切だというレビューもあります。 たくさんのご利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数21個です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語の他にも様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金は当日現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数の場合には当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎた場合は時間当たり5000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具類の追加はセット当たり5000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、午前7時から8時半まで簡単な朝食が提供されます。提供品目にはトースト、ジュース、牛乳、チーズ、ジャム（イチゴ/ピーナッツ）、コーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "徳渓で最も安い宿として有名なここは、清潔な施設とゆったりとした大リアルタイム、親切な社長の待遇と環境、そしてコスパの良さなどが人気要因です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の部屋は小さいですが、必要なものはすべて備えています。ただし、駐車場が少し不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなお客様に適していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は出張者や静かな休憩を希望する方に適した宿泊場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は値段に対してお手頃ですか？",
            "answer": "全般的に値段の割にはお手頃ですが、いくつかの部分では管理が必要な匂いやタオルなどの問題があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置は良いですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の位置は良く、ご主人様は親切だというレビューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 607
    }
}